有冇人打得通學資處個電話

小弟想打去問野 但係一直都打唔通 明明係辦公時間 但係都冇人聽

有冇人知點解

本人是職員

想問咩係到講

如果有人跟開你 應該會有個內線比你
我之前都係打個內線 響三下就有人聽

冇內線呀.....

係咁架
你留言比佢就有人打比你 好快架咋

有冇人仲未收到sem b學費？點解今年咁慢？

有 ,果時我5點先打,打左幾次就得

+1==

今年搞咩，已經慢過上年成個星期

我日日係office hour 打去21506222都冇人聽....

試過嬲嬲地 連打去十幾次 叫佢覆番我
之後都有覆 不過都要幾日後

佢地唔屌 唔得架